今日係悲痛的一天

一起身就唉聲嘆氣

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸